就黎癲…

就黎癲…
好辛苦…
頭又痛…心又痛…
好難透氣…胃又開始痛埋…
想大大力咁揼穿自己心口…

有抑鬱？

似係
平時翻工都唔乜透到氣
今日又係

大壓力？

嗯 喊完又想再喊
有時不自覺地流眼淚
心口個位好辛苦

考慮轉工？

定轉工好大代價？

唔止份工好大壓力
覺得生活都好大壓力

屋企人俾壓力？

乜方面都有
感情佔最大

女定男
女就留個tg比班死毒撚好好安慰你
男就上一頁了

有分手嘅跡象？

男朋友？咩事？
我都試過 分手就解決了
拿唔係教你亂分手 睇咩事

你返落地獄啦

前日嘈完黎 今日講咩啲咩再見果啲說話

想話大家解決問題 佢唔聽人講
自己講完就算 堅持己見

如果分手可以解決你抑鬱問題 咁分啦

唔夠膽自殺…
好想自殘…

你要精神良好 先可以有健康嘅伴侶關係

唔分咪死撚左去囉

唔想分…唔捨得…

佢係你抑鬱嘅成因

點解呢?

你可能會覺得唔想分既原因係怕無左佢會失去左生活既支柱

而實際上係，呢條支柱一早已經無左
佢既存在只會令你情緒更加波動

如果好似你咁講
我人生乜都冇
佢係我唯一生活嘅動力